有冇人期待緊攬鈔巴嘅Email

好似螞蟻金服咁 出嚟反cup未

起身send email同中共打落去未

攬鈔團隊出場未